Google 傻撚左？

用戶可以可以交建議俾google
你話交得中文翻譯嘅係咩人？

交完都係蝗國人負責返
點都要搞大佢先會有人正視

美國人傻撚咗
俾啲投拜登嘅人搞亂美國內政

台仔

Google開始奶共

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！